愚樂台HR五毛真身大踢爆

該叫: 廿七個百度Kpop貼吧吧主, 成日用殘體Kpop圖洗毒撚腦令佢地接觸中共文化
基妹: 超級令仔, 亦雌亦雄, 勾引好多性向未明少年毒撚導佢地沉迷Kpop忘記前線手腳
g妹: 與世無爭, 其實係五毛集團cfo低調管數
熊: 放料話自己黑警等人以為佢假膠, 其實真係黑警, 扮friend收集好多手腳資料
牙沉: 同時沉十幾個間諜骨妹, 已經係中聯辦puppet冇哂自由意志

你呢？

牙民：娛樂台黃子華

系 我真係黑驚

又冇沉十幾個咁多..😅

用錯賬戶

該叫: 廿七個百度Kpop貼吧吧主, 成日用殘體Kpop圖洗毒撚腦令佢地接觸中共文化
基妹: 超級令仔, 亦雌亦雄, 勾引好多性向未明少年毒撚導佢地沉迷Kpop忘記前線手腳
g妹: 與世無爭, 其實係五毛集團cfo低調管數
熊: 放料話自己黑警等人以為佢假膠, 其實真係黑警, 扮friend收集好多手腳資料
牙沉: 同時沉十幾個間諜骨妹, 已經係中聯辦puppet冇哂自由意志

😅

下

幾好笑😂

你係著名pr
同吉野家打手扯貓尾

你同印仔同一間公關公司

你上個月仲未出糧比我

友蛇hold住左條數。。。

上次俾人head hunt🚬

死黑驚